入黎講句 邱慧雯係女神 就有空姐流出照睇

夠十個貼1張

邱慧敏係雞

Who

樓豬係雞

邱慧雯係陳漢典女神

邱慧雯是女神

u

臭g

邱慧雯係雷神

臭G

邱慧雯都好撚正
有冇圖

你打咁多字不如索性上google打邱慧雯啦

BB ho ball

雯b大波

Yes

咁都有得笑

有幾女神啊

佢有流出咩

樓主係良家婦女

我 立即 屌你老母

臭雞

笑撚完未啊

我都冇話佢樣衰，原來癲狗嚟

咁既質素都唔係女神

優惠雞